\`A cloche-pied du pied gauche, Kangourou fait des bonds de 2~m.
\par\`A cloche-pied du pied droit, Kangourou fait des bonds de 4~m.
\par Quand il saute à pieds joints, il fait des bonds de 7~m.
\par Quel est le nombre minimum de bonds que Kangourou doit faire pour
parcourir 1\,000~m pile ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 140
  \item 144
  \item 175
  \item 176
  \item 150
  \end{enumerate}
\end{multicols}